粉嶺出動到400黑警

代表政府打算夾硬啟用粉嶺隔離邨

除左隔離用途，暉明樓本冇價值要400黑警警力

黑警死全家

警察全部冇腦
再咁落去一定派大量警察去守門口
你係門口吹住風中招先
定對面樓自己lock down中招先
自己諗

夾硬啟用=唔分黃藍都反抗
政府

黑警: 佔領粉嶺~! 正式啓動~!!

咁旺角即係..........

好似狗宿咁派一班防暴狗長期守住...

今次係守住班發瘟狗

估撚到政府點諗
粉嶺狗怕死放生？我調其他區既狗黎

到時每個隔離病人配備一隻警甴

幾撚高級呢，睇嚟打後仲要有黑警護送入去隔離

支持開放狗宿俾武漢人

班警曱真係弱撚智 民生問題都當自己打仗咁
到時開左搵你班仆街守門口架啦
食肺炎啦

唔弱智唔做狗啦

燒左照用，迫鳩D疑似肺炎行樓梯

死矮仔思維

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

屌喇星，黑警真係驚香港死得唔夠多人

國際戰線：求國際封鎖香港

咁唔港審
粉嶺做硬隔離集中營

港島區都去撚埋

到時全港爆
班狗賺啲ot錢都冇命享
應該都冇屋企人會燒到比佢地
因為大家一齊喺下面見

如果堅搞高鐵示威1000隻曱甴走唔甩

殊

如果真係拎黎做隔離 黑警記住好似看門狗咁守住

係就 正啦

聽到黑警話戒嚴，佢有咁架權，依D仲話法活治，隨便噏，出上國際。

冷氣房白衫叫散仔去守之嘛

抽生死籌 守邨口 都算贏

雖然贏唔哂 其他邨守好d 個人衛生

交通工具冇得防

一係斷交通網但自己都封埋

正呀, 支持粉嶺做隔離區

啟用咗先開始燒呀嘛

一次過傳染曬比班賤狗

會有醫護人員

btw 721係一個笑話

都是愛國愛武
不用分那麼細

前線condom狗 點會諗咁多？

正呀喂，黑警死全家指日可待

咁咪share 比呀蛇叫佢思考下囉
反正平時冇野做架啦

一個武漢肺炎病人就足以團滅400黑警。

將所有黑警送曬去武漢就啱嘛

屌
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

以林奠性格, 今次粉嶺果兩座樓肯定係隔離中心

粉嶺已經被軍警管治

粉嶺大圍捕

全部返屋企 等啲狗死守

為政權服務梗係咁
字典邊度話係人民公僕

到時開左肯定搵一百幾十隻狗係門口守住
你班狗仔睇路啦

係時候咳咳咳咳咳

係時候開花luu

500 都有

火水救火

啓用得果陣應該罷緊工,冇罷果d咪又佢地死

搏新年有雙倍糧出

班閪狗睇嚟好想香港爆發

黑警抽生死籌啦

真心
佢地唔係弱智到以為
政府會唔會推你去守門口掛？

新年三工?

散

蘋果聽日可以用頭版標題煲大佢

支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工

安老院下面班街坊係被捕？

警察做野唔使你教

旺角點算？

有腦就唔會去做狗啦
七個月賺賺埋埋啲OT錢都無命享
政府死性一定會搵狗看門口

佢地仲覺得係假洗聞呀

公平啲，邊區區議會係奶共贏既就係邊區到起隔離營
政通人和，起碼唔會有你地呢啲暴徒甲由係到搞搞震，我地藍營團結一致撐林鄭！

攬炒 中招去警處

政府有咩想夾硬要你班蟻民食, 就出黑警

又收ot

咁集中，會唔會一次過死晒

其實我哋都應該吹風叫班狗罷工啦
遲早實有第一隻
到時太遲了

代表哩排靜左 d 狗等錢洗要ot阿

佢地等左好耐
最近武漢爆左爆
運動STOP左小小
佢地無得R OT
好唔順氣
依架有機會咪一次過出盡
做返足D OT鐘

捉左個藍絲老

離島
遠離民居

經過今次，好多藍絲會轉黃!

所以真係要罷工，等你運到落黎都冇人醫

721唔見人
有得打市民就驚冇自己份咁仆曬出嚟

白衫真係醒

唔緊要呀
啟用左未放返幾十個警察駐場
粉嶺防暴自己食返咋 睇下幾時中招

估唔到咁快
當日話送中腦黑警打壓
到今日起隔離營都用黑警打壓

到時佢地會罷工, 佢地冇責任感冇道德罷起工上嚟爽快過醫護好多

朗豪坊仲係好重狗

好擔心香港市民會攻擊肺炎病人要求警隊派員一對一保護病人

有冇相？

400好少人！相對於成條邨！又輸一次！

最仆街佢哋罷工九成會叫黑社會搗亂

華明戒嚴
唔係粉嶺住既巴打要番屋企啦

去水廊倒凍水落去，今日新界咁凍

層層睇少李飛刀啦！好睇呀！

好似放左？

旺角算數啦
晚晚都重狗

你咪日日派人守住囉
你一走 就出嚟
你一嚟 就返屋企

有腦就唔做警甴啦

咁多高樓圍住條單程路 黃藍都著曬火 唯有祝佢哋出入平安啦

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查